One piece treasure cruise (24)

《海賊王 TREASURE CRUISE》是款典型的RPG角色扮演遊戲
官網:
iOS下載網址:
Android下載網址:
首抽推介(強烈建議新手查看)

以上首抽僅供參考，砍檔與否請自行決定

有關遊戲的綜合資訊(如龜島，降臨等)(轉自巴哈)

網址：

蝙蝠任務中文攻略(轉自巴哈)

角色圖鑑(轉自巴哈)
網址:

官方攻略網:
官方Twitter:
進化素材地點:
Gamewith 攻略網:
傷害計算機:
身為海賊王 Fans既你仲唔一齊玩

Lm

中左第二隻蛇人
退唔退返落四檔好

退啦 兩隻唔同用法
利申玩左幾日

支持比達巴開post
忍唔住貨左30石，終於中卡2v2

恭喜晒！今次呢個event都算易出紅紙，補到隻勁既又可以玩一排

琴晚食限突書，成功率高左好多

你指升support? 我all in哂 d銀卡升蛇人路飛，max左之後唔知升邊個好，而剩返金卡同幾張必升既未食

唔係呀，我指平時限突解回復無效個d, 唔知係咪bandai 升左機率。2張咁食，接近次次都升。

哦，石板我都係兩張咁食，好似抵d

我覺得今次up幾抵
因為up ge都係新限
Total30＋3抽
中免女，蛇人，心卡2

點解我就中埋d舊野 心戰國 速女帝

師兄新玩家？
依家有咩限

淘左個帳既 另外有d石咁 都抽哂了

夠打啦
升左big mom, 路艾, God, G4先

食左差唔多30本3星先學到第一下support技

銀卡升support真係好難升，而家唔敢食金卡住，一來唔知升邊隻好，二來唔知佢有冇類似技up既活動

屌你，中晒卡2，蛇人根本爆機

卡二真係好撚勁
9打之後回滿血

白馬魯粉雙人

必殺 : 敵全體75倍無屬性傷害，一回合之間對超過5000的傷害大幅減輕，野心攻擊2.25倍，三回合間變為雙人模式

隊長技 : 野心攻擊4.25倍，力、速、技視為有利，受到傷害減少25%

魯粉模式 : 野心攻擊3.25倍，自身不攻擊時減傷25%

白馬模式 : 野心攻擊3.25倍，自身攻擊3.75倍

diu 明哥野心隊收檔

斬隊親生仔呢排好唔得。明哥好似都做左隊員好耐

斬隊真係吔蕉
再唔出zoro version2就冇人記得斬隊
不過和之國班武士應該夠料出新16倍up斬隊

做乜呢班友變哂做野心
之前唔係話出貓狗雙人卡咩，超進左之後冇聲氣，冇石呀

唔急住追，我地手頭d 卡應該夠玩2個月

冇錯，其實玩就一定夠玩，係貪新鮮想要新卡
留返大連戰先抽

唔知喬巴，莫利亞同熊幾時先有限定呢

依家首抽推薦咩角色？同埋有無得pvp？

回鍋抽左2隻bege

唔抽了，等周年 up！

仲有4個月，真係忍到手？

有2.5陪先再抽了
有鐘意ge新角十抽算

抽啦，白馬魯粉好勁

白馬魯粉似白鬍馬可既野心版，今個月大連戰出得早，搞到悶左一排

本身唔太鐘意佢地，skip了

新手一問，如果抽到蛇人係咪要退返四檔？

有多一隻蛇人先退一隻

如果得一隻就keep住蛇人？

有冇限娜美？如果有既prefer唔超進化，因為技能重疊

白胡/不死鳥首抽好嗎

緊係好

冇呀 咁我用蛇人先 thx ching

spln

有冇巴打抽到好野，分享吓

堆金卡全部冇興趣 第一次咁想pass

話說琴日居然有人玩呢隻game, 問我點打卡普關，真係第1次

不過佢卡池太淺，幫佢唔到

我喺條街冇見過人玩呢隻game, 除左身邊d同事fd之外，都係得一兩個，街外人好多都係玩龍珠/disney/candy/三國志，我諗台灣應該多好多

我其實見過自己屋苑有人玩，但唔敢相認

競技場show 半體但無半體

只限復刻果堆，石頭佬冇架

搭車見過人玩
有次喺日本等緊鐵嗰陣直頭聽到有日本仔開聲玩

係wor, 自

二抽，伏
收手
等打明哥

未見過有人玩

而家d 技書出咁慢，d 新金卡完全得物無所用

因為而家d所謂"雙週"已進化為每月一個，對上抽既新限已經靠萬用技書升，新金卡唔捨得用萬用技書升，頂上決戰既鷹眼女帝果set角都好似仲未有技書出，出左都有一段時間了

咪係，都無跟住出，隻鷹眼係咪唔記得左?
仲出緊金獅子隻馬騮，真係想講粗口。

前排打卡普上星期焗升隻人魚女，而家又出技書。

我隻鷹眼女帝仲有個中將，想擺落白鬍馬可隊都用唔到，不過我發現擺紅髮v2 + 襲來戰國仲屈

無諗過wor，呢2隻我都有。試下先，仲有可以放卡2 v2 一齊磨

其餘兩個位加多一隻心一隻知，就好易滿足到紅髮/戰國技能要求，兩隻白鬍馬可加戰國，剩係扣%都已經爽死

屎忽痕拉兩飛十連齊腳 好驚訝

今次隻雙人角好似好多人抽到

過唔到石頭人

抽到但唔知佢勁唔勁，有冇巴打答到我？

呢到全部都玩日版。呢隻算中上，過癮多過實用。

隻game 呢個星期悶到痴線。

等你專心拜年，唔駛俾姨媽姑姐話你掛住打機
而家都係等大連戰，船長會議投票唔知幾時先有得抽

應該都係大連戰前。不過應該都skip, 等下個月出多批新卡先抽

大連是咪多數照舊80補底pt角

卡二真係好勁
另題磨隊

打哂白馬雙週廿鋪，升爆哂白馬同處刑人就冇動力玩，每日hea玩三鋪拎石就算，仲有好多體力

抽到卡二唔識點磨

大家過到魯粉未?

過到，睇gamewith用路艾隊可過哂三款關

好彩我有卡2，用到雷神人魚。無雷利v2 自由隊硬係差d

我冇新卡二，第一次用雙白星都ok, 最尾雷神要劈3次

就黎有新卡普挑戰

抽唔抽船長會議？有卡二同兔仔

抽啊,金卡無66姐姐
紅卡卡二V2同兔兔都無,抽中一排都唔洗再抽

2回我都係各得1隻無，儲下石算

食左屎，80石兩下只補一金，一張紅都冇

伏抽。90抽連保底6紅。諗住最尾搏卡二，免仔，點知中撚咗重覆白丸...

same 缺白鬍馬可 赤狗v2 不抽了

嘩，重搥wor巴打，而家留返十幾粒玩大連戰算，80石都得補得一金，阿拉丁幾時先游到上我船

唉，見原來30石全金，失守
2限，10張全重覆

估唔到全金都可以伏 有限都叫做有過希望，今次好似專抽support咁

諗住難得個pool細，中新限機會大。
大連戰冇追排名好耐，通常玩夠300/500萬收手，爆石都唔想，因為送概紅紙經常重覆

唔生性咁課左60石抽埋第三下十連，中左卡二v2

你就齊限啦

我今日拉多下都未有路飛

尚欠兔仔，god, 山治，大媽，金獅子，黃金佬，娜美，頭先夠30石又拉一下，全部都係屎黎架

呢d 都麻麻地。夠做有突。我隻限娜美無路飛都好少用。證明唔係必須。

基本上拎住路艾，白鬍馬可，新四檔，金卡就算唔太齊都已經夠做，不過god先神奇，玩左就黎5年一隻都冇中過

我前後都抽到3，4次，好公廁。不過又係極少機會用。你明哥v2 都有?

有呀，好似大連戰定係vs卡二活動中左

欠多你一隻 爭金獅、骨仔、紅髮、娜美、雷利、知赤狗、路艾、白鬍馬可
dls玩到而家雙日隊長得白粉（白馬路粉）

欠多你兩隻 爭金獅、骨仔、紅髮、娜美、雷利、知赤狗、路艾、白鬍馬可
dls玩到而家雙人隊長得白粉（白馬路粉）

其實雙人卡係比一般六星屈機，等如你用緊兩張六星之餘，轉換仲有得解狀態，做隊員又易fit好多

認同 例如好多卡普挑戰都要白鬍馬可先搞得掂

薩波v3好威猛

本身諗住第二彈射30石落海 點知連中brook同卡二

發現banner up個d係永遠都唔會中 反而唔up個d就易中

loop返信用卡付款紀錄，睇到自己咁耐以黎課金課左大約hkd2500

我呢4年都可能接近1皮

觀望，似隊員命。呢類要keep 住殺敵既通常威唔到好耐。但佢招技就堅。

課金呢家野真係唔覺唔覺咁又過千，已經係成部ps4/switch既價錢 不過好彩既係我課金後收獲算唔錯，如果唔係仲dum春

課左就有心癮，我反而想黎緊買部switch 棄game

打左十幾鋪第七關，用賭博隊終於贏

我用磨隊磨左勁耐，要毒耐性同地圖傷害耐性滿解放咁磨，呢關超煩！

限cost真係好煩 隊友又無人放
想用磨隊又冇未進雷神
用雙赤狗快刷 用大熊賭落BOSS度 打果時又要全p 一手殘又要重頭黎過

而家抽重覆既限定會至少留一隻未進既黎玩限cost關

巴打過左卡普7未？
有雷神，赤犬
不過唔識過

搭好友未進化赤犬v2,毒耐性，地圖傷害耐性，自回解放要max, 船同喬巴技一儲夠就開，小心呀龍關唔好打到殘血

可以研究下

冇知屬女角
請問有冇乜可以頂替？

有冇限定兔仔？我都唔肯定得唔得，主要想縮短cd

大家有冇追薩波v3? 而家得返3x石留返打大連戰算，呢幾日不停打魯粉刷support素材，都唔知俾邊個食好，暫時都係升左紅髮v2同埋蛇人路飛

之前考試都打唔晒魯粉，support 個d 盡量留番通關餵d 必要角。6星個d 開到lv 3 support 暫時都夠做。

終於捱到聽日大連戰，有 d野玩下

超進速明哥 亮珠2.25
入白粉隊好暴力

岩考完試，想課金20連搵隻加乘幫下手

掙扎緊追唔追5000名內，畢竟而家重覆限機率都唔細，可能打夠500萬拎兩限算

你重覆機率緊係唔細啦，接近滿限，好葡萄。
我係你就慢慢儲下石先。抽下個月補下金卡仲好。

巴打你都唔係差好多je, 有諗過好唔好儲到5周年，反正仲有三個幾月

3個月好難，除非你放棄大連先得

每次都只係打到500萬就收手，補到新限當bonus, 減少亂用石，過返當年未課金既日子

無加成無亂入刷得好慢

打左17周回先得13x萬，好累

我27回先得24x

終於打夠500萬收手了，今次唔等埋派彩就抽兩張限定，竟然補到出左好耐但一直都未有既烏索普 第二張又係舊青雉，第4張了，今次已經賺左

打到170萬就收左手
補左張限骨當贏

又補

打到4xxxx 名，唔抱太大希望住

四千幾名吧？有4張的話一定補到新既，祝你好運！

頂 全套666戰隊v2 新限老豆山治雙人

仲未儲齊舊版

屌，好吸引呀！超鍾意66戰隊 唔想課呀

我淨係關心強度 強韌常駐4.25倍+有血量加成+多屬亮珠 搭埋專屬新船 屌

岩岩新舊2套先儲齊。又出v2

我差舊老豆，呢隻game完全係跟動畫進度，點算呀

諗住回鍋
對上個次好似係打bigmom大連戰
有無咩隊長仲用得

大連戰獎勵那張限又重覆了
見到66戰隊好頂癮呀救命，角色出技仲有配音，想J死人咩

4限全重覆，ok, 以後超hea 打。食屎啦bandai !

你有咩先

bigmom連戰前基本上都有

有4檔？ 有就都仲夠做

有 要超進埋？

近呢兩次都係過500萬收手，抽限重覆率高，留石抽抵d, 藥水寶石又唔太缺，可以唔駛打得咁chur

我覺得超進左 實用好多 起碼我而加好少用速果隻

66 v2係咪on9，勁到咁 攻2倍珠2倍，0防加減防2倍 克屬2倍 仲有毒同每round連續傷 ，都未計d解不利狀態同破防禦效果

但如果對住d關唔俾你開呢樣果樣，有反效果既可能都幾煩，一個技能包含太多有時未必好，不過都係好想抽哂上船

大連戰中紅髮v2，終於中到冇重覆又勁又有用既限啦

齊 team D船員效果係將屬珠變有利
點鬥呀

呢隊真係好全面 非66粉都心動了

但會唔會唔齊全隊又無用?

各位課唔課金呀？

強韌卡池都幾闊 加上砌全色都唔算太難
不過最仆街係冇石呀

仲要打埋佢架船。上個月課左1 pack 咩都無，今次打死唔課

twitter送既抽左大哥，型到噴汁
好想三下十連組齊隊

隊員齊晒，無隊長

無藍色無隊長

已經好好！幾多抽

30連

10抽2紅
補兔兔
重覆貓貓
一隻66都無

20抽4限補左限骨同黑幫，66淨係中1治

me too 送嗰抽中家姐

今次出紅紙率有兩倍，有冇feel?

有，唔計保中，有3紅，其中一張係寶魯

十連中左山治/老豆
但無隊員

同你相反

十連只係補隻巨人，66出左舊版家姐，有張紅但又係重覆

十連全金
得新紅治同家姐

課左兩下十連，只中四弟，補左大媽料理長，紅卡兩張，一張重覆新羅，一張新兔仔，唔可以一家團聚

伏

等週年算

大媽ranking點打？打rank都食咁多體痴線架

理智上知道唔應該抽，因為週年可能出凱多，但呢d戰隊又好吸引人抽齊一套。。。

拉左三次補左卡彭 山治v2 新666隊差老豆同綠色

9連
66隊又唔齊
限紅得5張
真係屌左聲

30石條象船係之前個條？

係呀，今次加埋66船

個試玩關好賤格 搞到好想課

大媽果關同試玩一樣，幾經辛苦先用白鬍馬可隊贏到40體

試玩亂玩就過左 技都冇睇
咁代表....

點樣先可以不斷有新限?

課金
我願意用兔仔換66四子，巴打點打大媽50體？

見有人post, 唔知係咪50體

呢關好似係打66素材，唔係大媽ranking

呢個?

原來要2000萬

30+3得保底紅仲有黑鬍
但66隊員齊哂,咁姐係好定唔好

最後課多兩下十連，四子齊人獨欠老豆山治，疊埋心水儲石過5周年

想問下新66係咪全超進就得定要好似之前兩邊都要曬？

全超進就得

我十連兩紅
速女帝，斬騰虎

有無人有魯馬借黎打大媽

諗住試下用舊老豆搭新四子，好友用山治老豆，冇連珠連都要輸

點解山治家姐限突唔到
話無效

未升滿lv?

滿lv滿熟練 仲差咩
其他都限突到

可能有bugs

我果隻昨晚限突滿了

3飛補4子 娜美 白鬍馬可
放棄了 唯有練住4子先

大媽關真係難打到癲，我fd list只有6個人過到，仲要只得3個係打過6500萬，救命

比達巴開始愈課愈多

係，今次真係失去少少理智，真係太鍾意66戰隊了！
5周年唔打算課了(我話既)

屌，其實我都係，上面屌完唔課，最後都課。要互相提醒

無紅紙up 唔應該課

屌佢夠膽死出試用關，抽卡酒場bgm又特別為66而設，成件事好熱血

用巴哈隊白粉唔難打

我幾乎每次都叫自己唔好課
但係最後得大連戰同d過渡限定冇課

終於得左

巴打厲害！好多粒石呀

退化完跟住先限突到

成日忍手唔抽

你似見平就買定。唔抽無可能過到呢關

我都係用依隊抱人地隻魯粉白馬大腿

想問競技場雷神可唔可以代替伊迪奥？

未試過 可以一試 依隊野我都係係巴哈到見到

舊老豆洗唔洗超進佢？

我見日本玩家用競技場雷神過到 或者用黃金帝

第一彈、第二彈各150石
可以只中1隻66家姐
重要係重覆

DLLM 笨大

6飛得1隻
紅卡冇補？

我抽左六飛都係第一彈，發覺愈後抽既角色雖然都係重覆，但係比較新d, 其中一個十連出左三隻四弟，同埋補返大媽d仔女/新競技場/太陽海賊團既金卡，第一下十連係出埋 d n年前既白鬍子團，草帽一伙，真係灰哂！

紅卡無補，本身缺5限only
山治+老豆、卡二v2、卡普、大媽、薩波v2

都無預到瀨野瀨到咁

想知r4 留一隻磨技時點可以滿血入王關？又要留小公主喺王關開技，不斷切換白粉都加唔到幾多

開公主回血 再磨到公主技開得入關

王關公主開技要咩階段？因為磨都keep住扣血

你白粉回幾多血 ？
公主你預淨4回可入關

17xx, 自回有5, 而家望有肉出之餘又要食到，好累

17XX回夠打喎, 你唔係解放減傷lv3?
知小兵扣傷COVER到17XX回, 無可能唔夠打

減傷lv2, 有降臨魯粉support, 明哥按p回血限突滿夠唔夠cover?

其實有減傷lv3, 搭隻限突白粉切回回血就夠玩, 明哥唔重要

haha!! 輸左了，冇手殘ko 左卡二，但頂唔到大媽果下，小公主限突知屬減傷得lv1 會唔會唔夠？

其實回復力都幾重要下 因為王關殺左卡2之後 卡2會放扣血技 跟住仲要食大媽一下 如果食左卡2招技無5000血都應該g 試左好多次 所以最關鍵係兒時大媽個四舊肉回唔回得夠

好！聽日再執執先，唔該哂！

求其搵兩隻做到個解放回復力lv2 應該就穩

我明哥限突滿 無留意扣血問題 因為冇比卡2 同大媽打死

咁講法要加明哥按p回血lv5 應該無問題

係唔明小公主r4開技時機，爆發完立即開小公主再磨？還是磨到捱唔住先開？

爆發完 白粉可以切換回血就可以開

thanks! 終於過了8xxx萬，呢關係咪打一次就夠？山治老母要靠食素材升support架？

想打必殺技書可以打既 不過機率...
山治老母得一張送 要友情之證升

友情之證有咩用
岩岩回鍋

升support支援效果

唔該巴打

而家競技場有無邊隻有用要刷

基德

隻將星同蛋都無用？

唔係冇，但基德好好用，仲有毒龍，琵卡，魚人國王都好好用

我都終於過到了，諗到攻略個位真係神人。定係內部人士

恭喜
研究攻略真係幾花時間，諗到用小公主真係犀利，可以磨之餘又可以一次過解哂麻痺，反而卡普挑戰extra仲易玩，用白星卡二雷神就ok

課多10連，$100， 好好彩追到 山治老豆雙人卡

wow!! 恭喜哂巴打，一家團聚了！！
我發現只有四子冇老豆，最好夾既都係舊限山治，又可以用到老母support, 舊版老豆要搭新版雙人卡先得

山治真係好難用，又要計幾時飛天。同埋感覺係打心屬專用。
不過我覺得呢隊66戰隊同之前個d 一樣，可能好快被淘汰

唔緊要啦，最緊要抽到想要既

巴打打晒卡普extra 未?

打哂了，十鋪路西磨完

新手岩岩玩左兩日，想問日服點樣開auto mode?

應該買66船定係象船？

唔該曬

跟巴打風整多飛 專登改個名先抽 結果...

其實山治係點用，求教

飛天可以避鎖，但個一round 就無法攻擊，下一round 攻擊力就好似唔知加幾多倍。但始終攻力偏低，好少人用。有時係貪佢招指定傷害同轉珠。

唔會概。有好多常設關卡比新手刷。
所有關卡通常會有低，中，高難度。
新手刷翻基本卡池，過低，中難度關卡冇問題。
遊戲資訊首抽通常都係睇gamewith

呢條link分隊長級數，刷到S/SS級隊長開局冇問題。

補翻link

好悶呀，咩關都過哂

恭喜，但我試過用晒成隊都唔算好勁。睇下打埋架船會點。

聽日好似又有新野?

又翻炒降臨+雙週extra, 我一次都冇抽過support角

舊66仲有無用
如果有新66

請教
我有時見到競技場開左
想入去打
但顯示張圖咁樣 無得打

今次sabo啲技書好出到仲多過普通書

係咪因為你抽唔到薩波
呢隻game好古惑，抽到人就難出書

係冇蕯波 但平時都冇咁誇張仲好出過普通書

想問 white beard / marco隊點組先最勁？

同埋入場嘅時候佢係計int 定phy屬？

原來依家已經無咩人玩

的確 覺得卡二v2實用得多

有冇人打哂40鋪老豆extra? 我仲差3鋪，用白星磨到好悶

id 690 338 757 新手求各位巴打carry

用雙四檔打40場都好悶，你仲要用磨隊

白星搭卡二慢但好穩，唔想爆石打要確保每鋪都要贏 終於打完，印象中好似只跌過一次必升support素材

有大媽隊

巴打隻大媽可以超進化了

係，唯一好處係增加蛋糕機率，根本一早要有
但始終對比隻game 其他角色都係稱唔上四皇。不過都希望多d 出場率啦，個時專登追成隊返黎

我新66隊缺老豆山治，新甚平隊又缺阿拉丁

新甚平好似都難出場。感覺上而家有雙人隊長就夠。呢期除左白粉卡，同路飛，都無咩其他角想要。

冇計，雙人卡真係太屈，而家最想要係老豆山治，其次係薩波v3

老豆山治變連珠，以為會有新合體技，點知無

出大媽嗰陣未回巢 隊員係咪呢set

動畫冇出現過就冇，佢地兩個出場都係互屌對方，你覺得新66定舊66 好用d?

回鍋玩家

用緊赤犬v2 無腦開慌中

咁樣有冇機會可以砌隊打贏卡普挑戰5?

聽日大連戰又開波了，冇老豆山治，要夾硬用蛇人路飛carry四子

冇加乖角，今次又冇超進，1m分算

今次都係照舊5M儲d石等5周年

頭先差d俾人fake到，邊個咁抵死掛隻5星餅乾佬做隊長陰人

越打越冇心機追大連，啲限一兩個月已經出幾隻之前都話冇抽是但都組到下，依家望住自己堆卡又冇限組只可以用之前大連啲卡

限定重覆機會愈來愈高，我而家玩法係打夠5m就收手，唔追名次穩抽三限就算，希望5周年有新系統新活動，每個月只等大連戰唔係辦法

d舊限完全冇晒用

咁應該都係新好d, 因為攻擊高。同埋可以長期全亮珠。

我覺得月頭值得抽，金卡始終有用。月中加乘真係可以skip, 又多銀卡，d up 率又呃人。

其實舊66要全亮珠都唔難，但敵方放一個屬性珠不利化就收得皮，新66仔女開技，隊長或好友要連珠先係最難既要求，山治老母只支援家人，隊長變得更加局限

隊長一換人就有連珠，所以問題不大。反而係自己有時唔記得轉。

我意思係新四子最好都係跟老豆山治，如果跟其他隊長要連珠好煩，舊四子跟色/type就ok, 所以彈性大少少，而家我玩大連戰打大媽係用蛇人路飛帶新66四子，主要搭餅乾人，冇的話都要跟返老豆山治，分數加乘會少左

之前堆連戰角有邊隻有用需要換？

都係 新66四子算綁死老豆山治 任何一隻都難單獨有作為

36周回完成500萬，比我想像中快少少，可能因為今次有亂入，剩下的有體先打了

有亂入真係好好多

可惜兩張限都重覆

中左柯拉松同舊雷利，好感動

好想要卡v2
冇卡v2睇怕又要睇人打3月卡普

感覺今次入5000名易左，我6xx萬暫時都仲有2xxx名

我都係，休息下先。可能今次難打。抽到仔女無雙人卡個d 又難組合。

卡2真係好正。呢隻game 有磨隊重要過有極限攻既角。

估唔到打400萬都入到500內（偉大）

琴晚最後1，2個鐘都無咩人追上黎，係咪好多人棄game?

雖然過左500萬冇爆石打，但昨日hea玩成日都仲係3000名內，樓上見400萬都有5000名內應該真係少左好多人爭

今次我打左70x萬，喺之前幾次我估都係5500-6000名左右，呢次完全冇意欲追名次，只係過左5m有體就玩，反而可以2xxx名

出太密啦又多限又要刷大連戰，依家是但彩星完張卡就算

少左好多人玩啦 我打完一百萬之後全部開小梅莉掛機 尋日5點左右都仲排緊16000左右 都無意欲去晒時間打 20000名內保一紅就算

所以5周年唔搞d大革新真係難以維持，對於老玩家黎講一個月一次大連戰已經唔再吸引，出新既競技場/降臨假如唔一開波就升滿，又未必過到新關，好彩初出襲來大媽時盡快刷滿，如果唔係都唔知點玩卡普關

最on9 係大連戰成日比垃圾紅卡人抽，但事前出加成卡搵苯，自己整衰隻game。

事前出加乘卡cap你水，等你可以為抽重覆紅卡打得投入d, 好心佢紅卡獎勵分下組別咁抽，而家有6x隻限，老玩家重覆機率高都未必會同你搏命打

但明明老玩家先仲係肯課。新個d 咁多決戰，競技過唔到，好難有熱情。

唉，四限都重覆
羅賓狗公雷神寶路

補到雷利 好過冇

又中舊限白胡子

第N隻娜美，魚人，幾時比路飛我

娜美我冇呀，我用路飛(寶藏) 同你交換

次次都係白星同艾c 真係想死

比達巴居然未有娜美
無速4 根本我長放雪櫃，一係放羅賓隊

我有速4 x2 , 係冇娜美，所以立即超進化做蛇人，巴打今日抽唔抽？

唔抽啦，我本身有大媽。真心出場率唔高，係for 某d 盾角only。儲下石，仲有2個月週年…
同埋我抽都只抽月頭補新金卡。

我冇限大媽唔清楚，但襲來大媽真係幾好用，今次競技場卡二又要上場，d石用黎刷卡二算啦

抽唔抽好？

毒龍打卡2easy

完左大連戰先中cracker

之前以為超進後大媽有蛋糕出現率up, 最後無，更加無吸引力。佢一失控好煩，又儲唔到cd

有冇20體速刷隊？我50體用白鬍馬可隊打

求 team,卡第二關

我20同50體都用毒龍
安全+唔會手殘

4檔+卡2+心羅 其他求其搭
1-4關蓄傷

我用呢隊過50體

求 team參考下可以嗎？

冇白胡

1-3關普攻過
4關毒龍
5關1回羅賓
2回普攻
3回不死鳥》毒龍〉人妖王
殘血卡普
條件：6萬血以上,減傷lv3,自回lv5,船長無效lv3

睇GameWith 話用Nami都得

求指點方向

用速四檔隨意搭都夠做，睇咩關用咩人啦

想知速四檔個超進骷髏，點入手

要打襲來戰，決戰同50體競技場之後有機會出

新手小心爆cost, 用住速四檔其實都夠玩好多關，超進化骷髏要打襲來戰機率出，襲來戰就係打完降臨/競技場隨機亂入

好，咁我用速四檔推住主線先，等週年，再用石抽下野先，想知幾年週年

大概5月中，到時實有限定抽up

好，咁推住主線，儲石先

想問下台仔大推路飛艾C雙人又踩白鬍馬可
但日本仔又話白鬍馬可勁 依家心大心細唔先主練邊隊先好

我會揀白胡馬可 隊員只要心知就得 易砌好多

白鬍馬可打得又磨得太萬用其實只要心知多啲角就過到8,9成嘅關，但個人嫌佢太小血

但係會主心定主知，定隨意都得？

通常睇下打個關而定之嘛，冇特別心知勁

白鬍馬可真心屈，攻守兼備，我用佢坐白鬍子船，一開波轉不死鳥食兩舊肉已經差唔多回滿，路飛艾斯其實都仲好勁，自由type好多好用既角色

但路艾始終唔夠新啲人從來只會用新限，越舊嘅限越小人用，加上越新嘅通常都係好屈

係，始終都係第一張雙人卡限定，敵不過倍率加乘通漲

限定雙人卡so far全部都係好野
如果野心卡夠多的話, 白馬路粉都好好揪

大連戰紅卡終於中新限

冇大媽可以拎邊隻頂

未諗到，解船長無效同時加攻有點難取代
btw, 我試過用限山治v1搭新66四子，配好友山治老豆雙人卡過到50, 仲易過

我發覺我同山治啲限冇乜緣之前出大媽個陣冇去刷過

山治有2.5隻限，我都係得最初果隻，冇記錯係3周年出果陣抽到，我估計5周年限可能會係和之國zoro或凱多

佢山治套戰衣都未出，但有zoro一定重課抽爆佢

66 山治戰衣唔知會唔會係v2 超進化

聽完巴打意見 一用白鬍馬真係新世界
之前知赤犬一遇襲來就打唔贏 用白鬍馬穩定過

今集索隆型，加上和之國，斬隊又好耐無新，係時候v2

依家好似係得返索隆,烏索普同埋chopper未出限,其他團員近排都已經出哂限

岩岩清完fd list唔知有冇巴打要加
756225395

草帽一伙係得chopper一隻限都冇，其他都至少有一隻

chopper 唔洗諗，除非同大媽一齊威1次，咁耐都唔出，應該都要等漫畫有劇情

努力刷大媽

師兄用乜team??

點解我未進之前技4，進完之後變返技1既

小弟用呢隊刷60體大媽，都算穩陣，但要d時間

加左 叫求補限

艾c船

冇 franky, 請問有冇替換？
同埋 R4點打

R3開雷神 r4就睇情況 如果係大福就直接全p 帶走
另一隻既話就睇佢換邊隻做隊長 如果係換左毒佬同god 既話就打死小怪 磨返招技 如果唔係就全p帶走 無franky 換隻射擊加攻應該得

r3開雷神同一隻貝吉，r4照普通打就ok, 唔駛驚被換隊長，r5開毒佬god, 全miss打法就夠，franky我覺得可以換貝吉果個禿頭手下，過5000傷激減，到大媽打你時開技，保住城堡可以慢慢毒死佢

用brook又可以輕鬆打大媽

接受左啦ching

急求城堡佬朋友刷大媽
705936753

我都諗住轉頭試下，抽完翻黎完全冇用過
等夠體試下巴哈個隊

多謝朱古力巴強力城堡佬支援

btw分享下低配城堡佬隊

已打左幾條體 穩穩地

同巴哈嗰隊一樣 打法都一樣
只係frankie轉博士
有得殘血回滿血同3回減傷 緊急時用
解放只係得減傷滿

我想問其實限毒佬招毒係點計？計回合越耐越痛嘛，咁我就咁一隻miss左佢同全部g哂佢啲毒傷又有冇分別唔係好明

無分別

g同 miss唔會影響毒傷，只係扣多佢少少咁解，毒傷係由毒佬自身攻擊50倍傷害作為第一回傷害，之後愈扣愈多，去到300萬就封頂

明白哂唔該

我都試過技屬暗珠多，miss打法，毒傷未到300萬，唔上唔落咁搞到佢殘血俾佢打爆城堡，捱唔到佢復活後一下死左

之前就咁一隻miss左佢太低傷搞死左次

除非用可以拖5rd既god, 但我已超進化左得3rd, 唔用miss打會捱唔到

試完，好穩
唔該哂各位師兄

最主要係
R3出雷神降攻＋入R4前出城堡人技防轉隊長
R5放晒就得god 同毒佬
用 god 多一turn，穩過六星版

帶隻盾角？
捱多一下

Added

新手求朋友 ID XX最高

棄左game大半年
想問下support係咩黎？
路西同艾路隊仲入唔入流？
同埋而家有咩係必刷？

在組隊個版，每個角色最多搭一隻Support角色，加入隊中會計埋Total Cost，功用主要係加三圍/減屬性傷/特殊增傷/補血。不同角色有特定Support對象，例如明哥只可Support家族幹部/凱多。可以透過食相同卡/友情證明書升Support。

路西艾路好少用，現在主流係半磨隊，即係多血量/持續補血/連續增傷，新關卡概話白馬屏障雙人、白胡馬可雙人、心卡二、四檔蛇人常用到。

暫時一隻sup角都冇
半磨隊我得毒撚同雷神，見fd list都已經冇乜人用
而家仲未諗到點打隻第三層競技場卡二

贏唔到又唔想用石可以打住20體先，反正好快會復刻

唉，有排都未到大連戰，卡二又升滿，好悶呀 快 d出卡普挑戰或者新特訓啦

請問呢關係唔係打雷神超進關
開6石係打得一粒定係可以打曬5粒

6石係for開關 無限打
每星期重置

唔該
我隻66同雷神終於可以超進

一直都唔係好明點解免仔突破會有穿循

想快呀嘛，其實穿盾有好有唔好，雖然自己一隻打到，但幫唔到手解盾

但兔仔隊長技無視盾

咁可能想做船員都破盾，未試過用兔仔做船員，係咪都會變身維持12rd架？

屌真係講中左zoro出v2,仲有鷹眼
最鍾意個2隻劍士都出限搞到心動要抽爆佢

金卡隻八爪魚招技都幾好用

都係想要山治老豆多 d
zoro又係推鳥籠，同v1封面差唔多，唔太吸引我

感覺只係幫斬隊update番倍率
暫時都係雙人卡吸引d

認同，而且鷹眼似係斬擊版山治v2, 仲以為卓洛鷹眼係雙人卡

咪係 封面兩條友件衫同表情 根本係雙人卡嘅材料
切換動作俾d新意就得了 例如隊長破盾一回之類
今次呢兩隻真係heahea地

但對依2隻角色有愛可能超進係和之國

好似唔多卡係完全解擬音

佢兩個d 屬性好似要一人一隻做隊長咁

有愛就要抽了
我仲估和之國版先係v2, 估唔到提早cap水

將雙人卡互補不足既地方拆開黎俾你抽，對斬隊一般，留5周年先抽

係至好講呀，抽左正契弟。要互相鼓勵，我驚忍唔住

共勉之，頂住呀巴打！

睇完都係等周年抽老豆雙人算數了

屌

大媽特訓？

d限up up哂全部限咁濟今次真係有愛都pass

而家會睇埋up既金卡pool有乜先抽，太多重覆都未必去馬

真係等週年算

睇gamewith評價
新鷹眼S 新卓洛得A
路艾同老豆山治直程由SS跌咗落S

限定愈出愈勁，想知白粉(白馬路粉) 係咪真係咁勁？路西同明哥都曾稱霸一時

用過白胡馬之後真係唔明點解台仔話路艾勁d

個人覺得白粉有幾樣野可取
第一係切換回血係直接補血 連食肉都慳番
第二係切換嘅25%降傷 同路粉唔攻擊嘅25%降傷係可以重疊 超襟打 （仲未提開技招超激減盾）
第三係野心卡池夠闊夠多元化

壞處係切換完全解唔到麻/封印/封必殺之類
仲有個point比較個人 就係唔可以常駐全亮珠（以前玩慣明哥隊常駐全亮）

所以keep到SS都有佢道理

路艾係勁，但拍埋落白鬍馬可度係差一班
白鬍自帶減傷加上轉角換肉可以掩蓋冇hp 加乘既弱點，開技扣30%加回血，心知角隊員組隊又廣泛過路艾自由隊，而且又唔會俾屬性相剋，堪稱完美

自由隊根本就係窄窄地
路艾係解麻 解船長無效同解封slot威d

自由隊組隊我覺得易過野心，不過出左競技場果批v2 金卡後又打和返，呢期又buff返斬隊，我自己手上最弱就係博識隊

如果出博識雙人 和之國nami+robin就正了
一定課到爆廠

之前好似有投票過雙人卡係貓狗？
好想佢出nami robin, 戰國卡普，戰國係時候一洗頹風

有冇人抽左？

手痕抽左 補左白馬粉雙人

等4月1抽god

Gamewith 踢左山治老豆雙人落s級

幾個post前至講完

變到一隻ss都冇

未抽到未撚過就落左去
有愛呀

最新都變S,
不過用過就知，雙人卡入面唔算突出，得1回。仲要某d boss set 左亮珠 or 加攻會反擊，呢d 關佢變相用唔到。限制反而高。

但其實只係轉角色已有連系數增加，再開哂仔女技好夠揪，不過最好要有齊仔女

大量提升傷害嘅手段 爆發最強嘅雙人隊長當之無愧
但隊員局限性同連珠條件令佢落S都無可厚非

同白粉/白鬍馬可比 續航力弱唔少

大家會唔會抽烏索普？好似4石就可十抽，心郁郁想抽多隻六星，留一隻唔超進化

唔進有用啲，所以我都想抽多隻

抽啦，4石咪當玩下

有用呀，之前打大媽都係用唔超進果隻穩D

想抽20石就算

diu幾時復刻童年大媽
而家好似乜新關都靠佢咁嘅

bandai 真係賣大包 抽usop 十連兩紅一隻係超進

之前半棄驚，後悔一隻都冇刷過
上親巴哈睇攻略十個有八個都係用佢，又冇代替

用左16石換成堆pt中左2次紅

用12石，第三下出哂三款限，屌打哂咁多年出紅卡機率

大媽出既時候完全冇諗過咁有用，好彩當時有刷，反而夾硬用萬能書升爆既襲來戰國少用

4石出左兩次

我都冇
依家打乜可以出到佢？

想問下，升技除咗食返自己同技既角色同食返自己既技書之外，仲有冇其他方法升技

另外抽咗幾隻烏神，想知邊幾隻要留，邊幾隻可以賣

咩事4石10連

好耐冇入game

4月1活動，全部烏索普

出左3次
如果係平時就好

抽曬 中左5隻
拎黎換pt都抵

藤虎v2超進真係吹漲

好弱智，船長技只係整走左增傷，v1 都未超進
幾時先到不死鳥同白星

大將v2 入面最廢都係佢，邪魔都轉唔走

刷滿貝吉了，月尾先有大連戰，未刷滿襲來大媽的趁而家快d刷啦

無心機刷隻貝吉，唔太勁，用毒龍又慢

貝吉襲來出小大媽？

yes

其他決戰降臨都係，把握機會，呢排d新關攻略離唔開小大媽

唔係比達巴講都唔知
但都係一次都未撞過

通常刷一隻返黎就食技書定係係咁刷大媽黎技升?

我係咁刷，之前出喺雙周度所以易d, 今次降臨打貝吉比較難，可以揀其他降臨打，最好打60體，感覺易出d

趕喺5周年前再cap水，好痴線

依家啲pool越出越垃圾純粹為出而出

翻炒一堆舊金卡落個pool度，老玩家好易重覆，所以一定要忍手，真係係時候要改下玩法，support角個pool我一次都冇抽過

呢個月悶到痴線

個0體真係

唔抽新卡有無機會過到？

好友就要搭未進限布魯克

唔用怪僧得唔得？

桃之助？

死春田唔到毒龍，不過岩先二十連中左限羅賓、限技明、同紅髮v2都唔錯....

抽多個明哥，而家兩隻明哥
請問重覆可以點做？

等pt用就換pt 如果唔係就留住先

點解support個位鎖住既？
重覆既限定最好keep一隻用黎玩限cost關，尤其是比較新既限

因為前日先玩，打到去魚人阿朗
幾時個support先解鎖？

海賊lv過100先得，support 角色都會佔cost的，前期應該都用唔著

悶到差啲忍唔到手叫女朋友抽卡

我屌 襲來小大媽完咗 原來得7日
刷得十幾隻 molamola

打左7日1場都冇岀

完左la?

狂入60體 體感5場出1場 好似已經好過當初個超低機率雙周

變左白馬了

dllm ,升必升技書算

大家打哂鷹眼，d劍拎夠數未？
果關0體攻略好多都要用限突好既幽靈公主
好似下星期一出莫利亞競技場改

啲劍有咩用？

終於打夠
btw 0體好難吓

磨黎講算易，係花時間，隊伍要求唔算高

有無人發覺 support 易升左咁?

感覺差唔多，反而食石板好似易升左，頭先升佩羅斯二重必殺，食8塊就滿

又要刷滿40場拎5石

首抽刷速4檔，心卡2？

諗緊幾時用石先抵，而家先打左14場，用石打拎返5石可能都係打個和，莫利亞已經滿技滿support, 解放都差唔多搞掂，官方真係死都唔俾張限定莫利亞，話哂都七武海

未過到0體，冇人掛骨仔
試過磨完99回P盾，尾關追飛咗四隻之後，回完血翻來個吓唔夠一半血死咗。用屎龍又冇運

我用呢隊 加6星骨過

頭先嬲嬲地用咗60抽抽咗大媽布琳(附帶中咗心年榚)，跟著Gamewith隊組，要雙大媽隊長+100攻糖，試咗淨係單隊長+100攻糖，尾關打到殘血唔可以一round殺，痴撚線血量駛唔駛計到咁盡，依家又用哂+100攻大媽好友了，有冇人有大媽可以幫手掛?

試咗幾次終於過咗

有冇人想用其他game ac換隻op ac玩下

大家會唔會為大連戰破戒抽卡？
呢次堅決咁儲左2xx粒，好頂癮

忍多陣，仲有一個月。

好似更新左有新模式絆決戰，唔知點玩呢

30抽 3限
賀迪心薩波知紅髮

手頭上得呢堆 靠隻路飛打哂咁滯 冇其他似樣既船長

一齊撐多陣等5月

似係大連戰d 野，獨立扣其他體力挑戰。
諗起都忙

好過而家個個月都等大連戰咁悶，起碼叫做有心搞下，好過冇啦，我上次大連戰既細石獎勵，因為爆左上限，到而家都仲未拎到

me2, 仲有4封，好礙眼
估計週年前會出多之20連必紅呃石

冇記錯周年好似係5月1x號，希望將我冇既限擺哂一日up就好了

今次唔攪咁多，第一彈all in 算。我通常第2，3彈都奶野

今次大連戰我hea 打算

第一日已經中加成隻馬可

上次過左500萬之後清體打，都玩到去700萬，仲有2xxx名

我覺得今次upgrade之後入game同切換畫面都快左順左

我都覺。隻game 驚死人cheat, 個個畫面都load 次server。其實我覺得組完隊，入關打前先load 都得。
次次組完又load 1次。

係 快左好多

十抽中卡普，城堡人，不死鳥
可以等周年了

唔好再引我

30石，打得輕鬆好多
仲等？

黎緊新副本成堆舊金卡技書 dklm

而家要升新限技，根本等唔切佢出新雙周，食萬用書就算，毒龍同副獄長出降臨個場景係咪用返舊毒龍降臨就算，感覺呢個好環保

決戰而家好少用，同隻game 初出時差好遠，有d 直頭無機會用。新限用萬用我會，但d 金卡都好想升，等左1個月，出d 咁既技書

仲係未見頂上系列既鷹眼女帝黃猿，呢個系列已經出左好耐，好想用佢地夾白鬍馬可隊

話說白胡馬可呢2個月都封塵
比白馬魯粉搶晒光芒

組隊/食素材下下要轉排序真係好撚煩

新手一問
大連戰隻野咩評價？
岩岩升爆左佢了
d卷又換咩好？第一次打

劵可以換返d舊寶藏角(雷神 大媽之類)

做隊員勁
如果有兔女限定就夾哂

平成最後的大連戰，大家有冇意欲去拎徽章，暫時唔知有咩用

石版寶玉個d呢 唔建議換？都好貴下一粒5000

講左無用，稱號一樣。
btw 5周年都唔比2，3隻新限我，會棄game 了。個個月大連都比bandai 當狗撚，抽埋d 垃圾金，限卡趕客。完全浪費人生

facebook 有人講左*

唉盡哂奶力打 點都差少少

我又係成日抽垃圾dklm幾隻限中埋d咩戰國 巴基

一句講晒，好撚cheap。比一隻都唔肯，但又要引人打。已經3個月大連無中過新卡，今個月大連d 金卡仲要係隻game第一年個堆。dklm

我除左中隻活動黃猿都係廢既d金同限
個pool up太大 不過我新玩冇咩所謂 當儲角

巴打今次打到幾多，我兩張限又重覆了
雖然都預左，唉，好想中山治&老豆呀！

我中戰國同重覆技卓洛

300萬果斷唔打。真係唔想比bandai 當傻仔。

呢期有毒龍降臨+魚人國王刷，好難儲到石

Friend list到有D帽
想問係邊到囉？

你係咪講緊徽章？大連戰戰績黎架

上到新世界先有？

應該係，好似要5000名內，唔同名次顏色都唔同

原來係咁

毒龍好煩 有關99TURN 1血 咩角破到
上Wiki check過要追擊角但好似好少

可用歐文果汁女張雙人卡，佢地一轉角就有追擊

派彩了，連續兩次大連戰都係4張重覆限
令和第一抽出師不利

5限全重複，屌佢老母

今次爭幾百名先追到5千內 搞到得一限
估唔到補鷹眼v2 真係貴精不貴多

一張新好過十張重覆

笨大將個免費限基率愈黎愈低，各位諗清楚係咪繼續比佢當狗咁撚

毒佬尾關盾係咪改左？
依家有時破唔到

係咪你隻角色本身限突左破盾？

而家所謂up機率都係0.1-0.2 咁上下，唔課金的話，十連唔係包金或者紅紙兩倍真係要諗諗

佢有3種盾架

有冇一隻可以破晒
之前一直用緊毒佬，破唔到藍盾

首推波比 仲可以幫轉埋速珠破盾

仲要破埋減攻五回，跟本呢關為佢而設

屌決戰全復刻 好chur呀

全半體，想打撚死人咩

水行俠競技場ex好撚煩

火力要求好高 一round秒唔哂又全部返生
又嘲又盾又減攻

好撚想用羅加技明哥一野掃走哂班濕鳩魚

日本wiki教用黑胡或者兔子無視防打
無視防可以無視個嘲諷？定都係淨破到個per盾

今次關野仲要唔掉友情書

難打到傻，用蛇人路飛過到，手殘就係咁先

冇蛇路得胡馬 冇其他隊長 個盾剋到應 冇得打

有冇舊66老豆？

好友搭卡2 但係要求就要卡2 公主 毒佬全部回復無效5

我都想用呢隊，但只得白星係回復無效5

我原本都得一隻5 跟住用大連戰卷換哂石板黎升

Cost同Lv都唔夠 隊長又冇 都係算了
等5週年屙煙

原來巴打係新手，可以刷住30/40先，畢竟呢關推薦lv都係2xx, 卡池同cost上限要深d先夠做，5周年祝大家都抽到想要的

好多野打 慢慢玩
5周年唔知出咩好野 其實我鐘意Ace 但佢隻限真係
路艾都唔錯既 自由type好多我鐘意既角

係時候出艾斯獨立v2限定了，連薩波都有v3, 艾斯人氣算高既角色應該要有

仲未有5週年情報 宜家全部半體 係機會升返矩地 5週年實會出限定技書既獨立關

屌魚人關Master都唔夠打 開哂加攻又手殘 唔手殘都好似唔多夠力咁

都試過好多陣 防又破唔到 珠又強唔到

10連一日一次免費？

係

幾時出埋索柏限

即係送200石 呢隻game黎講算好佛下

5週年應該貓狗雙人限架啦.睇下仲有無其他限出

終於有5週年情報

1352石

如果係佢地，唔抽了
出凱多就 all in

師兄其實唔洗急打魚人果關
魚人 ex算係比老手打？
利申：過唔到

師兄可以襯依個半體打下D有用 ge決戰或者競馬場
例如屏障佬，雷神，契仔

已放棄 趁半體清緊d決戰同推下主線先
遲d希望抽多d靚野

想問吓好友稱號個皇冠logo要點先攞到？

大連戰五千名內 愈高排名個皇冠會唔同色

哇週年限係路飛x羅 仲有大媽x宙斯加普羅

好多雙人卡

通關50000次
上到500lv 應該都會夠掛

得啦 1300石準備抽爆了

貓狗要拖到出年？

見巴哈台仔9百幾lv先6萬

邊度有得睇？

好似話個網係早左曝光 而家死左link了

邊度睇？

每年周年抽卡都出路飛

主角點都要有，睇星星應該係路飛羅+大媽太陽雲先係限定，其他5星角

睇嚟係全石板*30/50最吸引

最想要都係路羅

話哂由隻game上架玩到而家，應該點都有20000呱

睇黎今個月d活動打死人

免費果然無好野，一堆舊金同重覆限1張

Same

睇佢限定率都係得0.0x%
將舊金卡擺哂落去拉低個出限率，補到新卡當贏

全舊金卡，有重覆限算好了

但我賺到張金卡

雖然係戰國但都有5千pt

好想補限娜美山治卓洛
但個概率真係幾低

小弟都想中到
見中紅卡又up緊路飛團啲人諗住點都有一張，點知。。。

重覆限一隻

免費十連有張紅，點知係舊路粉，只補了一張小八，好過冇啦

一張金都補唔到

好多金卡都舊，最新既應該係頂上鷹眼同城堡人老婆，霍迪其中一條濕鳩魚人手下出左兩張，今時今日都仲可以出白鴿娜美

抽埋50連
補到舊白胡 柯拉松 franky 黃金佬 格山治 心青雞 心卡二
重覆黃金佬 技骨仔 技zoro

收獲幾好，留返 d彈藥12號all-in

算好 之前大連戰抽巴基戰國

新手求加 幫清絆決戰boss

已加，但我入絆決戰就error彈出黎

個ser死死地

冇攻略，唔打住
打咗嗰兩場前哨戰算

好似冇得用石回血，焗等兩粒鐘，所以唔好亂衝

黃字果句係咪唔可以用亮珠技

冇得用石
唔比用%傷 我隻胡馬又冇用

boss第二回開始有大傷害

Lv2 d技又唔同 好難搞

終於玩到，打左頭三關，因為唔夠coin 打唔到第四關，想問幾時可以搵fd救？

求建議 資源有限 升邊隻船長好
定等12號先決定

唔係好明個獎品表點reset?

可以隨時reset 但你reset左之前個pool淨返既就冇得再拎

同佢每個pool都唔同

兔兔應該係今次活動既MVP

右上有救援時間
救完一次要等30分鐘

正路係咪應該一抽到大獎(彩虹箱) 就reset?

個彩虹箱係限突素材
所以一定要抽

前幾次我抽埋石同免費抽可能會reset
得d錢可樂麻麻地

lv1 最難果關可用雙雷神秒

每種難度係咪都有3個lv? 專攻最難既係咪最好？

加左

見巴哈好似唔只

忍唔到12號抽既話 應該係升靈魂之王

其實建唔建議用絆之秘藥，再打落去？

速屬可以點過，冇sabo
另外係咪打最難果關追好

技雷利？

做隊長？
我用兔仔做隊長，係差一個系數up

放做隊員？

限技雷利？

打最難，報酬最多

暫時打到最難lv8
速知力3種pattern不斷loop

係，印象中2隻技能好似分別唔大

禁錯制skip 左1回目抽獎係咪會練唔滿? 咩設定黎

我忍到既
等埋先

好似話今次就算抽齊哂，隻山治卓洛都係限突唔哂，我1回目抽左山治卓洛後都reset左去第二回，可能蝕左d可樂/錢/彩虹素材咁

唔該比達巴

真係要睇清楚先好reset, 愈後可能d獎品愈好，好似有石/抽卡券，我想問絆之藥水有咩方法可以得到，一開波送兩支，應唔應該用哂佢黎打？我驚太早用會蝕

暫時見唔到d page 話可以打返黎
想問埋2關娜美有咩分別，我試過第2個娜美抽d 普通寶箱比我，食左我3格

娜美關其實係咪睇運

我都想知點解有時跌d珠會有x5? 係random出定有咩角色係會有加乘?
右上角個list寧寧丁丁有2張卡唔知咩意思

剛剛打救了你

玩左3年AC最勁得艾斯&路飛刷個新AC好過

山治都係得紫色個隻,次次出紅紙都係老版

右上角果兩張我估係三圍有加乘，其實skip娜美關係咪逐回skip會好 d?

5周年好似有個獎勵係紀錄你咁耐以黎過左幾多關，會送好多石同其他野，3年如果keep住玩應該都唔少啦，要三思呀巴打

速屬：我用大連戰山治卓洛隊，隊員用技羅賓，白鬍二世，降臨66老豆，降臨黃猿改

唔該哂

10連10張重覆舊金，佛心

其實係咪應該只打最貴絆之力個關?

20免費抽有1紅
可惜已經有

終於補到阿拉丁，好感動
真係出好多舊金卡，三隻chopper,花劍， 氣球路飛

少玩.所以重刷好過
10張紅紙7張老版.出新野又係魚人島BOSS個類
岩岩重刷出2紅紙.....老版雷利同青雉

招仲有玩既玩家 275.324.599

絆決戰抽獎有抽卡券，諗住都係銀卡/重覆金，點知跌張紅出黎
原來係卓洛(v1)

招frd 600 136 492

打娜美獎勵真係random, 頭先1coin1券1龍蝦，真係想屌出聲，我差兩個coin就可以打，又要等兩粒鐘

一年一度招frd 332871343

心紅髮

新手想問佢之後係咪會出個真.5周年pool? 係咪應該等5周年個POOL抽?

係 因為會有埋紅紙up

原來張卡
12m熟練度

咁儲陣石先 唔該巴打

招fd 327167216

各位係咪都有用藥水打？唔知用唔用好，而家先打到去lv8

用哂

你地打最難平均一場幾多劵？
我打Master5張卷 計埋有時跌箱就15張

跌箱+獎勵22張

都冇人要幫拖既

其實可以升住先 反正佢遲D會送500萬經肉

到底隻GAME想點架,刷左,7.8次出紅紙都唔係新個堆限
係咪黑成咁

想刷新限既可以等多兩日，應該會紅紙up同埋指定幾隻限up

bandai 轉死性，比白魯雙人我

wow!! 恭喜你呀，我呢三日抽，雖然冇補新限，但都補左新金卡，今次中金獅子科學家同埋新長頸鹿，又有紅出，但重覆了白兔女

有白兔女打新關方便。我而家差路飛就齊最強隊長。估唔到佢比我抽齊雙人卡

白粉雙人卡都係top隊長，我都係仲追緊山治&老豆，希望過兩日allin會中啦

想要兔女

紅圈果舊綠色野有乜用

限界突破素材

兔女跟本係笨大親生女咁 宜家週年關個個都用矩過 但我抽唔到

限nami

咁多位ching諗住抽幾多石

諗緊課幾多落去抽好，依家有180石

all in, 手上有3xx粒，結果滿意就收手，唔排除會課，因為齋砵已經喺三周年時打爛左

有zoro v2鷹眼v2同山治雙人就滿足
見好多保底限加上2.5紅
不過之前唔知2倍紅定3倍都唔中

Target: 山治&老豆，山治v2, 薩波v3, 新路飛羅雙人卡

無得用雙倍打 刷得好慢

好似有5倍技up 打15隻算

好似幾勁

屌但係下一彈有5週年限定艾斯笨大是咪想吸哂我d石

可以上官網check自己咁耐以黎過到幾多關，我玩左5年都係得28xxx回

4年174xx

3年幾得13119

執左好友list
小課常玩招友
絆21lv now 有d棘手

705936753

已加，而家同巴打一樣，有 d擔心打知屬，心青雉隊開始唔夠力，有冇強隊推介？我隊員帶希娜，心屬肥仔路飛，pizza烏索普，頂上黃猿，求指教

我有67929回

女朋友幫我免費抽左隻大媽
但啲限界水比哂zoro雙人卡

巴打先係大前輩
同你差唔多 我臨時拉夫用呢隊

心心速心心心 白鬍二世last hit
穩2千幾萬

就係缺黃金佬，而家試用卡二v2, 主線心喬巴搭空島神老伯做support (中麻痺會全隊有亮珠加乘1.3倍), 解麻痺用pizza烏索普，總算過到lv23

我用依隊打到2千3傷

Thanks!! 下回試下先，而家打到27

無兔兔卡係力屬到

羅路switch效果, 係咪痴撚線

整合
隊長4.5倍攻 體力1.2倍(雙人）
路飛技：敵1體x400倍無屬攻擊+技速有利
羅技：敵全體無視防x75倍無屬攻擊+技速有利+珠2.5倍影響
入替效果：解自身封珠+自屬性珠變換(無視妨礙珠)+1回倍自身2.5倍攻+自身攻擊無視全部防禦

一句講哂 果然係新封面角

想回巢
又開路西，頭先十抽中限山治同路奇
有冇得玩落去

路飛技：敵1體x400倍無屬攻擊+技速有利+珠2.5倍影響

五周年艾斯同埋培羅娜係咪一定要2,3彈先抽到? 諗著ALL IN第一彈，但又想中埋佢地。

笨大邊有咁好死

今次可能all in第二彈，但數過係第一彈比較多我缺既，好苦惱

我睇隻紀念艾斯好麻麻下
其實最想要都係唔羅 其他是但

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

立法會集會:

今日（5月11日）星期六 早上8:30 (開會討論修訂逃犯條例)

若不能阻止立法，稍後立法會二讀/三讀時，行動將升級

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人多達46條罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

今日免費十抽竟然中佐魯粉x白馬雙人卡
聽日涷過水

其實點先可以知道抽返黎既隊員係有用，定係可以拎去交換所換分

可以參考gamewith技能評價(ﾒﾝﾊﾞｰ評価)分數

啲分換哂船之後，依家通常都攞嚟升界限突破

好撚勁
抽了

無料抽中到鷹眼v2 同補一隻新八爪魚劍士！！

我又補到張，zoro v2。好驚d 運用晒

這只是開始！！

隻路飛，羅雙人，吊打晒埋4檔

你地用哂D運
聽日我中晒兩張新限

一齊中得唔得呀
btw 提提大家聽日升技5倍，唔好急住升技

其實唔止兩張新限，果堆雙人卡我都好想要

繼琴日中完白丸
今日又中卡二v1(重覆)同毒龍

祝大家想果隻抽果隻，5周年快樂

上水準備

20抽
中舊女帝同soul king

4+1 7紅 補紅狗v2 山治v2 山治雙人
祝咁多位cing都補到聽日睇下課唔課少少

免費10抽+劵
技雷利心卡2 但重複哂

幾時有max技船？

2pack 都唔中路飛，中左新大媽。

2pack 都唔中路飛，中左新大媽。
第2尾白課

而家抽有冇五周年艾斯同靈靈女

應該要第2,3彈補底先會出

上巴哈睇，第2彈第二次10抽出五周年艾斯，第3彈第二次10抽出五周年靈靈女

抽到60抽 連免費70+1 終於中路羅
另外補左舊大媽 屏障佬雙人 技烏索普 克力架 心卡普 知紅髮
重複舊知鷹眼 心卡2 技雷利
笨大對新手幾好 收手了 希望大家短抽長中好野

免費單抽紅中左心山治，點解唔叫埋你老豆出黎 免費十連中兩紅，重覆新四檔，補金獅子，金卡勁多舊卡，係中左一張人妖王mr2 雙人卡，諗緊等第二彈先all in

5＋1
補左幾多新限，不過就係唔中新限

今次差唔多補哂舊限
係唔中新限

得200石，依家抽唔抽好

我補晒新雙人金卡，大媽v2, 兔女，鷹眼v2, 卡普。其實新大媽個被傷害1.5 應該係為心卡2而設。極限攻力。

連埋免費 加張紅卷 抽左30+3 中哂重複舊限
放棄唔撚課

好好收獲呀巴打，all in了？

all in 啦，2pack 對我黎講好夠了。
諗住追多pack m抽路羅，點知last pack 咩都無

新大媽用落點 係咪好勁
巴收獲都唔錯

仲有2彈再博過

未用，努力執緊個倉，升緊技先。太多新角唔夠技書

山治卓洛雙人卡點樣攞D寶玉？
打極最後都係7回合

免費10+1 已經補3限

今次係拎唔哂架，好似淨係行到5格，同埋要max熟練度要好多藥水，建議唔駛max住

原來係咁
要12m，用哂大樽都唔夠

allin咗200石，係咪扔晒落海

200石中兩限

新手？
可以玩新 ac, 刷新卡都好

免費中左大媽雙
前夜祭個100石返黎啦

新又唔算新了
我知艾斯&路 同 路粉&白馬 果兩張雙人卡好似仲強勢緊囉，其餘果d，我就唔知咩評價啦

依兩隻勁呀
你仲有
雷神--磨隊角
黃金帝--加攻角
戰國--最強限定

仆街笨大免費十抽中1紅.之後50抽得2紅 加保底2紅. 2.5倍紅UP呢.吊

60抽補咗白菜雙人、山治雙人、骨仔、大媽雙人，算唔錯。不過最想抽到白羅雙人同埋兔仔，諗緊課唔課到100抽。

第4次十抽後發覺紅卡率好似低咗，就算有都係金轉紅。

好，唔該

技up食石板有冇作用？成日心理上覺得有

屌食錯+體力棉花糖
路羅好似攻擊回復好d

免費同+1抽全金
送限就中z

岩岩試左 食3升1

之前有一排覺得好似有用,之後就冇乜feel

抽卡時係咪彈左去人妖王國，兩下十連出三張人妖mr2 雙人卡，計埋免費抽果張有4張，我想要其他呀

50000pt 紅卷低唔低換

首抽個網死左
有冇網睇首抽?
以前速個隻四檔家下仲有冇用?

50000pt紅紙個pool cut一半左右，但我都中重覆雷神，抽完十連發現好多重覆試下無妨

棄咗半年回鍋
中羅路

[url]

好撚勁
同胡馬既磨隊真係兩樣野

比我唔會換 超級貴
換其他料升野好過

我早幾日lock in 番
個個都用兔兔同蛇4檔
舊限重覆中咗4,5隻又唔開support
如果我唔中新限一定棄

食卡食技書系統好唔user friendly
好難搵
可能我俾dokkan battle寵慣咗
一click張卡 相關升技卡係頭果排俾你揀
呢邊執倉仲長過打關時間

係，明明同一間公司
隔離又成日派30石又有動畫
好偏心

我換左，本身D point又多咪換

抽多隻

我 d解放書各款都有幾十本，成9萬幾pt所以先換下，本身每隻重覆限都至少keep一隻

掙扎左一陣，都係拉埋第三下，中左白粉同cp9雙人卡

求加好友 852 373 134 回鍋玩家

包埋免費 40抽
六紅 補得二限 迦治卡普
最後一紅見到雷神個笑樣真係屌晒老母

本身都係得四十限 點解可以重覆率高到咁

請問一下前面2個素材點有

雷利交換所，或者打襲來戰隨機出

常駐舊限+舊魯海超up

免費十連就抽到魯夫&羅雙人卡
謝天謝地

唔該晒
有呢隻係咪塞D咩隊員都可以? 求其塞就得

btw 人妖好似係最有用嘅新金

基本上係 你岩岩玩4檔好夠打

差個100能力je 算了

乜都回到，勁野！

你地升技，係食技書，定食個人

全部金雙人中晒 就係無呢張

same here

兩邊都食 食自己可以升埋潛在能力
但限重複千奇唔好自食 拎去換修業pt

升滿lv可以限突先食人，多數食書

好，唔該兩位巴打

有冇咩關係用黎升隻人既RANK?

打龜吧 而家任你打

我指升本身個人既LV
唔夠COST用

換架5週年船打咩都升得快

打主線索柏任

抽左十八次十連都未中兔仔同卡二

睇snowman要十四次十連先追到路羅，上面抽幾次就中既巴打係咪好感恩

50000分中重複限骨頭

玩絆決戰，想問點知人地救左你？

密d手入game睇下救左未
不過個絆決戰打左頭一兩日已經唔想再打 一番賞開箱d野repeat又repeat
又唔會有突破素材 石板都唔夠養下肝咁吸引

我玩到lv36唔夠力，對石板有 d興趣，但加的最多係解放書，最多試過有成5xx本，係今日抽左新角先食緊 d, 其實而家解放同升技完全冇問題，只係要石板限突

500本係指定解放書
我普通解放書有過千本各款指定解放都應該過百本
d石板好多都未食過 我玩法係唔夠打 一定要突破多一格先食 所以好夠用 同埋好多時朋友隻隊長突滿都夠做
而家無咁熱衷去研究組隊 平時d關都係上巴哈抄一隊過就算
無特別野打就一日求其打三場拎石 連戰就畢業+派彩1紅卷就算
年半前左右開始無課金 慢慢儲下石 岩岩抽埋第十九次十連都係未見兔仔同卡二

佢極唔好彩 次次都係要追好多先有

500本係普通，冇巴打你咁多但都好夠用，巴打已經中哂大媽雙人同路羅？

最經典就係睇佢追骨仔，佢開心到喊
佢真係課長黎

10次10+1
0新限

好撚野

中得嗰一隻路羅 連大媽雙人都唔見

抽佐十個十連都補唔到新限 命運真係命運

路羅機率係高少少但真係唔多覺，反而我見唔少人中山治&老豆，我好想要呢隻，但機率其實好低，而家剩2xx石all in第二彈

之前免費抽抽中左
我係衰在而家流行入隊既都咁啱卡窿缺左
限定例如兔仔 金卡例如希娜 等等

希娜我重覆到彩框了，兔仔我都有兩隻，呢期補返d金卡好多都要夾某位船長，例如金獅子手下科學家，甚平手下阿拉丁，大媽個仔餅乾人

呢個心態好正確 隻game咁玩岩架喇

我重複限照食升限突，因石板太難升了

廢驚

得1隻四檔v2係咪唔好超進化好d?

大爆死 16連都抽唔到羅路 仲要越抽越無紅紙

隻game好仆街, 係唔中既你點抽都唔中, 當你一抽到, 之後就係咁重覆
4檔一出個陣追到死都抽唔到, 有次連戰抽到之後而家成個倉都係
最誇張係黃猿一出個陣好想要, 因為斬隊直接起飛
但係一直都抽唔到, 直頭覺得自己個ac係冇黃猿既data
去到上年四周年先抽到, 之後又係一車車咁黎

我有d 想玩返.
但唔知點起手.
我之前抽中兩人路飛.
今次入返game 抽下人又中雙人白胡子
係咪引我玩返

抽多十連，中魯粉同巴基
雖然唔係重複，但全部舊限

送多50石，第一彈已三下十連，抽唔抽多次好呢？定係allin第二彈

聽日出第2彈??

咁多年都係第一彈最多野中

一定係第一彈

我岩岩無聊去打下卡普雙人最難個關, 車左16粒石先夠打.
講真, 點打.
封珠, 又麻
白胡子開技又回滿血

巴打新ac？點解唔留多啲石抽卡

師兄係新手？
16石夠聽日十抽一半

如果講點打, 我用 lucy隊

不死鳥係 mvp

我都覺低左
頭3抽，我中10限

之後4,5中兩隻到

紀錄更新
13次10+1

0新限

每次開game都要重新load 580mb 有無巴打知點搞？

你本身係咪齊限

打之前睇下youtube 出咩隊

只係第一彈up個堆
已經5隻無

我成日停下玩下停下玩下. 先139lv.
成日因為唔識睇日文又冇玩
本身諗住用10石打死佢.
多手開左技. 條仆街回滿血

咩電話
多數係你電話容量差唔多用曬就會有呢個情況
清下電話storage就ok

開game見送50石拉埋第20次十連
得隻保底雙人滿技紅 出左大媽
睇黎要下次6周年先抽到兔仔

我隊野可以嗎？

可以add 我 368732847

真係儲石1年抽1次好過

20抽最後一下先中羅路 好感動

但白馬食唔到隊長技，冇其他增傷心知就塞隻烏索普

送50石…而家100石，之前已經10連。
諗緊慳唔慳20石 等第1彈重置先抽

巴哈有人分享，前哨戰轉巴基隊先打箱，會得到多d

睇人抽 慘到

我睇snowman抽時都好滾動，最後抽到真係好爽
btw, 而家唔想再追絆決戰最難lv, 轉戰易d果個算，下下打左大半血等人救好無癮

我覺得最難係第2關 珠都唔比強化個關

應該係打知屬果關，可以試下用心屬喬巴搭空島老伯神做support, 俾人麻痺就可以全隊珠強化1.3倍

又追多60抽，total16*10抽中齊路羅、大媽雙人。
其中兩次中新限要係Quit Game再入再抽概，懷疑個pool識reset，祝大家早日抽中路羅。

有路羅未來4個月都係爆機mode, 恭喜

抽滿20次都係無路羅

巴打收手啦？我今天第二彈all in, 請為我集氣

我琴晚都係拉多左20連，機率明顯低左，唔知係唔好彩家點。得1張新限franky，金卡補0。
祝比達巴中路羅，山治父子

呢幾日補既新限有 卓羅，鷹眼，白粉，兔女，franky，新大媽。算唔錯。不過新大媽有d 失望，同路羅差太遠，似隊員命。

計埋之前送免費抽, 射左廿次第一彈 補唔少洞
山治+老豆雙人限定 白馬魯粉雙人限定 路羅 大媽2.0 骨仔 黃金帝 卡普 克力架 薩波2.0
差6隻齊限 有3隻喺第一彈到抽極唔中, 儲石等第一彈重置再射過
抽唔到就靜待6周年來臨

巴打齊晒勁限，留石都得了

我缺卓洛2.0 甚平2.0 雙卡二 兔 鷹眼2.0
兔同卡二 呢2隻應該都繼續有排用仲要無咩野可以替代 但一直都抽唔到 重置完第一彈都唔中就等下年

有好消息未?

貪個30石一次拉左全金
Btw咁多位ching食石板會係5本5本食？會唔會留翻技up一次過食哂佢？

第一彈20次10連
第二彈8次10連
終於抽到路羅
好彩都叫補左唔少限

我通常4本咁食，正常升1Lv，好彩的話升2Lv。
技UP理論上唔影響石板升技，自己感覺差不多。

停玩左成年
應該由第二日登入送10抽玩返
中左好多以前想中嘅限

今次中左 娜美 知赤 山治老豆 舊大媽 布魯克 金獅 白星
最後係追左勁耐都冇嘅速限明
天光巴仲係到嘅要同你講聲，終於中

想問下知赤有冇邊幾隻必備隊員？除左紅髮

基本上無 睇關食飯就得

咁我中嗰啲有冇啲係仲係好強力？
以前由寶路打天下，而家真係花多眼亂

知赤都仲可以橫行唔少關既
不過而家主流都係雙人卡

今次比想像中好運 補好多
差卓洛v2 赤狗v2 知雷利 就齊限了

比達係咪戰死左##

知雷利就由佢吧

WTF 新大媽上榜直接A評 仲低過舊大媽

抽佐14次十連 補得兔子 山治老豆雙人 算唔算慘

慘 大家都是苦主

咪就係… 佢普攻唔強，回血又要靠多卒。個設定好差。

唸緊課唔課埋抽埋週年紀念角

今次5周年中咗知喬巴，放落速新4檔度，一入場就全部肉，好正

一年一次就課下囉
我28個10連先出貨真係痛到入肉

其實雙人戰打到40lv左右成日唔夠打要人幫係咪可以轉戰中間個關

sorry浪費了你的元氣
6下十連除左張煙佬四眼妹之外全炒，有 d唔gur打算課佢老味

等reset 抽第一彈。其實個up 都唔可信，好random

堅嬲，真係學某巴打所講免費抽時用哂運氣quota, 6下入面出兩次舊鷹眼，艾斯，寶路，白馬，last係出確率up既限，俾張卡二v1 我

認真，一定要第一日抽，中左無限次2，3彈伏。因為佢第一彈就係要引你抽，容易跌好野。

巴打今次課左幾多？

2pack 115石+ 最平個2set 石咋

隊長定位似磨隊，十萬血+殺小卒補血。
同埋招攻擊增傷暫時得佢先有，隊員命多。

磨唔到啦
打死先回血，都下一關

課 la！！！

我都課左7舊水
路羅呢？

課撚完2次115石都冇新雙人不過今次都算補得多

咁又係，補左好多
係唔中果兩隻

諗住玩到第12下，last出限雙人，50%中重覆，有就有冇就認命

唔係第10下出限雙人咩？

我講緊今日第二彈

係喎
抽埋啦
上！！！！

有補都好啦
13次10+1
補0洞

第二彈6個10連最後中路羅

博埋第12下，海底撈月中山治&老豆
一場慘勝

我第一二彈各抽30+3 都中左7隻全重複
限黑幫打後d限 1隻都無 好撚頹

同意
我免費抽全部炒晒 一張都補唔到
正式五週年allin就齊腳咁濟了

恭喜

到最後一張揭真係好緊張，好驚就咁射左7舊幾水落海，其實中間仲有一張大媽v1, 等佢過幾日再派50石再抽

宜家玩 要抽到咩先開波？？？？

路羅最輕鬆

哇屌 刷左成粒鐘都無有無人送首抽

山治老豆隊差隻大佬紅 人影都唔見

巴打如果iphonr 係點科

唔太清楚，小弟用android機，係咪要開個google account?

再派50石？

我朋友係搵間公司，入錢比佢課

山治＋老豆有 D難用
要齊角先勁

有冇手足中左路羅？
講下有幾勁？

好似打任何關總數夠兩萬次既會送50石

第一個星期開始玩
希望夠

官網有個紀錄你玩左幾多關，過20000 次就有50石送，過10000 次都有30石

勁在好撚難抽

去買會快D 而家多限首抽都唔係真係貴

一舊水有羅路，夠玩半年

I see...
唔該師兄
Check左，先得果12000

有有網址提供

有冇網址提供

就係入 game果個公告 page咋
下面有個位入 code
入完就 check到

絆關用過 傷害去左另一個層次

4.5倍

我冇玩n年都有50石

輔助角色有咩用？

仆街手痕課多100石冇新限
應該忍手，衝動是魔鬼

大部分都加攻，某啲可以解鎖或者亮珠加係數等等

唔該

五週年艾斯同培羅娜 二選一揀邊隻好

一攻一守，why not both
不過我唔打算追幽靈公主了

但係經驗所得咁多年周年紀念角都係倉管

其實係，總有其他角技能可取代，今個月大連戰唔知有冇加乘，又或者可以等6周年再抽返，今次我都中周年特別版紅髮同家姐

岩岩見到 原來可以用毒龍咁磨力同知

正，我玩到lv40後已經唔夠力，又抽唔到路羅，下下都要人救好冇癮

隻game執倉真係煩到嘔，打咗d技書，想搵下有冇果個人物，都要搵一餐

得番80石
見有人提公主可夾新雙人大媽 有d猶豫

試過真係掂，但打速屬果隊好高要求，有冇平民少少

明哥鼻涕佬新競技場用黎俾路羅試招，成3000萬血點打好

新手玩左幾日已經課金課到傻左
課左120抽都中唔到路羅想死

刷到出來先開波呀嗎

我刷左一個雙人bigmom + 路飛snakeman開
但手痕課金追隻路羅就出事
利申100lv新人

我有個LOGIN 一年無咩點玩既AC, 抽唔到路羅都想重開

唉課左好多廢事重開, 反正snakeman幾好玩

周年買個首抽account開最化算

依隊尾王就好食肉珠運

竸技場巴哈有8.9成都係路羅，見到就灰

無卡2 無路羅都唔知點打

參考snowman, 用雙白星，卡二v2,降臨路粉，阿曼達(大媽長頸女兒，滿技可扣50%), 限定心羅可過

20+2
有6紅
得1隻新限
屌

剛回歸的玩家 可不可以貼AC的角色 請你們建議砌隊？

最後一彈了 今日抽多20抽
補知山治 重覆大媽 羅路

羅路

當食板食了

唔好呀，keep一隻未進化留黎打限cost關有用

已食
等出呢d關再諗辦法